我承認我係一個家燕姐粉

我承認我係一個家燕姐粉，由皆大歡喜、名古屋到佢加入avengers
但今次真係要停睇一陣
只要家燕姐一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物，如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。或者自己講:知道我為人既兄弟就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

抄足啲啊
差句69齊上街啊

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

下一個子華

唔想搞臭遊行個名
我支持69遊行，但反對要求人表態